[美麗傳承時時精綵]二月十七日田草十場賽事討論區II

忠心馬！

夏威夷比人頂到ON9都贏

信心保證 夏威夷 信心保證 夏威夷 信心保證 夏威夷 夏威夷 信心保證

皇龍大將

皇龍大將BB.

又嚟第一CALL馬 style

1-2qp

屌..

聽得好爽

皇龍好忠心

最後 夏威夷 信心保證~

川河

隻4去左邊

跑第四

牙拉又贏

點解買親都第4想哭 收返個P都唔得

呢條Q無肉食

三重彩288

佢老婆好大波

輝煌星已完

單T都係 買左2,3,8,11

信心保證 夏威夷
信心保證 夏威夷
信心保證 夏威夷
夏威夷 信心保證

黑絲

6場買條毛

做愛Q

12348四連環

上番房再整多q

阿蔡係咁哦喎

1.4倍險勝

蔡: 屌你屎忽咩 全程三疊

屌緊佢做乜跑WIN

派咁少

$61

見到四季旺
貓巴呢

本身諗住買單T過關，趕住買無留意
錯有錯著就唯有求祝福啦

信心保證鬥爆蝕底 呢場步速非常慢

俾著潘狗騎1.幾倍馬拉到包尾返嚟都得呀

美麗傳承 $5000 win 收息

正過蝦女好多

D賠率

1.0 1.0

人妻

買莫雅
贏騎師

Any photos

1.0 真係無得輸?

精明才子

大師p當w賭

希望莫sir唔好玩野
All in 2號位置

同當年精英大師一樣

1 2位置q好分過條正q咁多

點輸呀

不了 上場直情爆唔起

準備緊

7場1點睇 想訓身救老母

訓佢老母

買喵巴愛狗p?

直接去影頭馬相算啦

大藤王？

入會員席餐廳做staff
喺佢老婆碟飯落春藥
再玩NTR

邊夠班呀

上年一對
傳承再勁左
爭分落左dd
都好難頂頸 上年仲要雷偷到好盡咁輸

1.0 win 刷分time

蔡雷水喉都射唔住

睇死史卓豐又死要埋欄塞車

今日1檔好似形勢上好差 買外檔算

/ R 6 美麗傳承 / 煲仔飯 / 114 / 9 1 0 0 1 / 1
/ R 6 美麗傳承 / nako_yabuki / 108 / 9 0 0 1 1 / 2
/ R 6 美麗傳承 / 莫雷拉馬 / 108 / 9 0 0 1 1 / 2
/ R 6 美麗傳承 / 華可可 / 102 / 8 1 0 0 2 / 6
/ R 6 美麗傳承 / 鄭恩地 / 90 / 7 1 0 1 1 / 8
/ R 6 美麗傳承 / 一笑傾城 / 90 / 7 1 0 1 2 / 8
/ R 6 美麗傳承 / 紅豆冰走奶 / 90 / 7 1 0 1 1 / 8
/ R 6 美麗傳承 / 炒飯哥食炒飯 / 90 / 7 1 0 0 2 / 11
/ R 6 美麗傳承 / 金地飛客🐎 / 88 / 7 0 1 0 2 / 13
/ R 6 美麗傳承 / 春卷味麥樂雞 / 76 / 6 0 1 0 4 / 15
/ R 6 美麗傳承 / 甜蜜小瓜 / 54 / 4 1 0 0 2 / 16
/ R 6 美麗傳承 / #清純學生妹 / 48 / 4 0 0 0 6 / 17

莫雷拉騎王

點買

125穩唔穩

美麗傳承

1000萬1win

三重1》2，5？

1號收息

3重彩呢

1 2 5

今日利放定追？內欄定外疊上好？

感情注 大籐王

巨額過關

唔信美麗傳承揮手區

買兩隻冷好過

莫莫 qp

點跑都贏...無得話你信唔信

1.幾遲早都輸架啦
你估winx咩

都幾難唔得老實講

連贏6場冇計
第一場都有人唔信

美麗傳承 美麗大師 美麗傳承 美麗大師
美麗傳承 美麗大師 美麗大師 美麗傳承

我偶像Ryan Moore情感注

都係唔買呢場 得2.8 比狗

唔信最多唔賭 唔好同佢對賭

傳承場場都有人唔信

買以奇用兵place穩陣？

挑戰winx

賭欖咩大哥

利美麗傳承

阿旺靚返好多

真
澳職唔買角大都唔好買角細

全力買位置Q

1 5 單Q

講班又要分頭應該呢隻最值搏

唉也 一出閘美麗傳承黎個大慢閘呀

放心，佢識追馬其實

買10蚊傳承睇下馬算

最後一百米 美麗傳承脫穎而出 都好有機會贏岀依場賽事

四季旺番左大陸一排
搏佢fresh

1400米難講

等睇佢散住步羊

其他馬 好似好大差距

讓你200m都贏

平庸之星唔係柒俊識唔識入閘架

569

沈拿

旺仔要返生啦

平湖再次超快步速

季初咪慢閘重磅握手位 一樣贏到無得跑

隻馬配埋潘頓有加乘

爭分奪秒最後召集！

除咗2之外 其他應該埋唔到隻1身

何妖支持區

最佳外燈 美麗傳承

除左坐box我諗唔到1點輸

乜燈都冇用

詳見美麗傳承今季第2場同馬克羅斯發癲咁放番黎嗰場

其實最佳外燈獎係邊個揀出黎

岩 學華哥玩牛尾

最燈外觀加持下先，贏小兩個馬位

如果潘狗呢隻三甲不入佢今日出唔出到馬場

以奇用兵加埋騎師

美麗傳承吹大左

墮馬

呢場睇馬算啦

一號燈唔到 只好永雷神撚尻馬會班阿叔

平湖退出賠率幾多？

小賤人

吹大左6次啦

嚟料 天下第一高手 莫雅

8檔
好難box

個主持真係可以揀1知唔知醜

試下做愛pq

打橫出去囉 冇嘢㗎

sick jockey

燈俊話贏唔到 3個馬位

呢個真係吹大左
帶圖理 都勁啦 又冇人叫佢 天下第一高手

唔通唔揀咩

2萬幾3t飛過到

12死Q送錢

呢隻真係坐穩已經有

有得唔揀咩

大仆街玉石俱焚

點跑都贏

腳要狀態最好既8

唔揀又話唔識馬 揀左又話唔知醜

跑到唔撚識輸點樣唔揀

倒後跑都贏

隻1擺馬主上去騎都贏la

2+5+7

Peter 有咩心水 1號美麗傳承！

有冇人真係唔要1

Sick馬

睇海外有隻咁惡都會話1號膽大家揀腳啦 邊有佢咁衝出黎要1

留名睇 一號咩都無

嚟啦天下一

我

有1.2倍

潘狗呢場出唔到閘等於個人連馬場都唔駛旨意出到

2 號1檔 1號放頭

I say Ryan you say Moore

夠膽落W飛

搏就3-8-9

阿蘇見到莫雅追住黎咬

有人敢著燈

1號拖咩好

穩

1.2

餐

咁都有得回飛

除咗5諗唔到有邊隻可以劏馬王

隻1真係無得輸
係睇贏幾個馬位

你連傳承都燈到 我就真係怕閪左你了

小賤人有p表演食屎

1 5 pq

8p la!

回到1.3我都想買

今場位置Q當正Q賭算啦

得25簡

7> 1 2 qp

還我血汗錢

1拖7,10 pq博吓啦

平湖又想點玩

平湖

屌又黎料

唔係識認住柒俊下話

買左平湖之星係咪不智

中左都蝕除左10

拎去做狗餅咪算

平湖躝啦

退出啦垃圾馬

又黎

平湖之星又嚟

首發事項 平湖退出

旺仔

退出仲好少隻馬

I SAY CONTE U SAY MOORE

熱過傳承win

閘都唔識入幾勁都冇用啦

又唔入

容癌隻閪馬

屌又黎

爭分落飛

一正賽我就唔入你吹呀

2 5

大籐王

美麗慢閘慢到

莫雅廢到

馬皇怕咩

雷HI走去燒潘狗

大師

又放燒死佢啦

笑死 阿蔡真係唔用戰略搞鳩佢

4重彩cashed

成堆夾都夾唔到

坐住返黎

好似又渣咗

馬王易到

隻馬回咗唔少

應該冧莊馬王

跑咩

好撚勁，一放到出嚟已經贏硬

咪搞 費事搞佢搞到自己受傷

算啦，想夾咪一樣推兩下推出黎
由頭放到尾

喂開始要俾喎

話左單式三重彩

即係點

有無咁勁啊

好癲

又係1-2-5

終於打下隻馬了

原來真係贏硬

屌 雷狗唔係度咪好囉 好分好多

布文真係唔做野

唔係好fit
但都贏甩

平時捉住贏 今次潘好似FEEL要騎

贏少過3個馬位當輸啦

屌

痴線 勁到

爭分散晒

都無咩出到力

散晒都贏你班千4專家

點解買親都跑第4...係唔係咁黑

今日有出架啦

旺仔好似有返2腳

要騎其實似係因為1400真係短左D多過回唔回

下場潘狗點睇

爭分點算，咁樣跟上去

好似無鞭過

我都係 1 5 10買左三重彩 屌佢

跑多200就唔駛用力, 1400點都爭d

算啦
都無歡樂小子

屌好撚悶，再勁咪又係喺香港威

傳承真係輕鬆到望住其他馬嚟跑 最後3百米潘頓先坐落去郁手

完全無馬搞鳩佢

四重彩唔知有冇300

7連勝

今次拍咗成1鞭咁多
不過1400真係唔夠1600咁好

每次見到佢贏 就諗起柒俊棄騎

唔使十足跑1400都搞掂你地

全球第一未？

買重10有無

搞鳩佢 自己肯定散 第2 第3都無

又bin c柒俊

一入直路嗰下爭分奪秒痴一痴埋黎嚇一嚇到佢掛

系

好彩有信！

馬主俾傳承出去跑吓啦，日本都好

咁爭分跟到咁前有壓力比下都正常嘅

2-5位置Q好分過條單T

5050真係灣咗

佢唔棄騎都應該比大番撬走架啦

勁過步步友未呀 神化撚

19倍四重彩

要用力喎好明顯

根本點搞都贏

平湖之星小巨人5050呢D 都唔搞佢喎
純粹落場陪馬咁款

On9仔輸好多呀 ？

呢隻唔去杜拜真係浪費哂

負評乜撚野，不服來辯

爭分入直路咬得好緊

好彩雷神最後識收，省返d力追

125三重彩62

平湖之星搞9佢就好睇啦

用條撚咩

點解平湖差左咁多

呢場咁慢步速用乜嘢力 頭一千快多一秒就真係用力

單t 4連環賠率低到 贏得果少少

爭分奪秒會唔會出事，跟到咁

比爭分奪秒搞一搞姐
同埋千四又短

3T 好易
可惜中左兩關+ 1隻馬only

冇。推幾下炸

快D出去跑啦 睇下人地係咪咁禮讓

呢隻仲難搞過巴基之星

認真馬王好悶放頭放野，真係冇以前雄心威龍嗰啲係入邊，搵位沖出嚟起碼都有得鬥下馬睇下

12510

擺明勁過

安田堆馬咁廢
杜拜啦

唔係柒俊比人飛起嫁咩

容乜易搞彎隻馬
安安穩穩係到提款唔好？

以奇仲係咁癲

趕唔切啦

咪傻啦，自己睇返同前兩場比自己睇

你覺得悶係因為冇觀賞性

做山寨王打飛機

叫杏目跑安田囉,佢去杜拜都唔跑2400跑1800啦

仲有何妖棄騎好好瑪 一陣又爆佢樽就搞笑

有撚用咩
無馬搞無馬變奏根本繼續做傳說
地頭蟲
對班低成班真係無野好j

平湖搞9佢就好笑

冇啦盡晒力都追唔到

果時女皇盃跑到曉飛咁

3T 派得16xxx
但其實好易執

究竟係出面勁定係回咗？

呃錢之星回飛 今次應該返黎啦

輸好多咩

出到去人地邊會咁禮讓比你咁跑
兩隻燒都燒死你啦

阿婆都識買

係無對手姐

聽緊收音機？

爭分奪秒自己夾硬跟
變相你覺得佢用緊力

同路

你想要悶悶地贏定刺激地咁輸

早3場臨尾向外斜跑夠個撚個話耗力啦
之後咪場場齋推贏你3個身位

見到布文就覺得唔會咁上前燒

美麗傳承應該破埋個獎金紀錄

同你同路 隻馬就無了

3T派皮幾

3月尾喎

明搶個頭黎放喎

亂變奏未棧搞灣隻馬
加上比佢放到頭控制個步速，都幾難搞到佢

中單w三重都係咁話啦

猢cfu係咪人吹奏d咩你就反d咩
又反羅又反傳承

收到 多謝大佬

輸好多?
場場冇馬搞?
邊隻馬敢搞佢呀?

呢場個步速你知唔知快成點?

已經唔止一次講呢單
柒俊 係自己棄騎 簡平湖

抵佢死啦

上年咪被其他馬搞左次,果次結果破埋1600記錄

係咪好多人懶獨特 冇要到美麗傳承

係

邊隻搞佢邊隻散邊隻彎

破埋爆冷個獎金紀錄先去安田都OK

tommy上季贏巴基嗰日好似都大豐收日嚟
今日先羊隻綠帽勇士

我會要 但最多3 4選

下場連贏1>f 有冇人

同上年畀輕鬆好多
同埋隻馬本身長途馬嚟
你叫佢跑1800可能重好過1400

精明才子有無人買

開心豬 睇個勢又可以劃走兩兄弟買其他馬

放頭難搞d
跟本無馬夠佢快
點搞

有

香港1600 除左安田仲有邊到好去

呃錢之星

大雄圖 wp $500

咩話 47倍?

竹竹一次買成900$ 單式

講真你馬主都唔想自己隻馬搞馬王啦
又輸硬
比錢睇自己隻馬輸？
爭獎金唔好？

潘頓又唔會特登陪佢出去騎 到時搵番柒俊之類騎輸左咪仲衰

反埋雲絲仙子丫不如
琴日贏G2喳

爭分奪秒返嚟都散散地 都唔知有冇嘢

$6笑左

6拖2 4

仲有場又係告仔既馬夾硬搞

邊隻上黎燒就死邊隻,搞鳩佢一陣自己連P都冇埋

最後收左手姐

隻雪霸神狗老苗好似好著緊

我個名
連平湖無埋

下場落返千2 可以ALLIN 紅衣醒神

打得一鞭都話唔輕鬆

谷到爆血管 都贏唔到行緊既傳承

有既, 個馬主一場出幾隻咪可以試囉

得翻1.5

今次邊個放呀

係 熱到冇肉食差D要倒貼

對班垃圾係到j出血
一隻頂級馬都未對過
都岩嘅
香港馬就係咁
步步友吹撚到神獸咁
兩次主場繽紛會滿樂時跑都無得趷
拿拿林整隻杏目黎港鬥睇睇啦
雖然人地唔會睇得你香港d垃圾圍爐g1上眼

豬光快放後面追

點解尊河近幾場唔錯 都咁冷

一定放頭兩兄弟

睇下隻中華盛世 自己同馬王鬥燒 燒到呢排又停操

成日話無馬燒佢 你估燒佢唔使付出代價咩

同笵高爾當年一樣囉
樣樣禁著贏5-6個馬位
有場天鷹翱翔同佢鬥,迫到佢要用手推左幾步贏兩個幾馬位
啲人已經講緊佢贏得唔輕鬆

點睇1+4 QP

On9仔

見到啲話點解唔攪傳承，你係馬主會要求自己隻馬攪佢嗎？

好似蕭家咁有幾隻然後有一隻係砌得既
搵隻炮灰去搞搞震好出奇咩

雲絲都未打

想睇滿樂時 鬥 傳承

川河尊駒遠征潘狗騎
傳承肯出去佢會唔騎

中左條四連環得50蚊
好彩10蚊扑出

3 4q ok???

買個菠蘿油都唔夠錢

兩隻都唔同的馬 點鬥?....

傳承跑過嘅有邊場有咁環境？

買黎試下
分分鐘兩兄弟拍住慢放

因為香港馬場係用嚟刷錢

有冇人要10

巴基之星啦
劇本黎

范高爾POWER

巴基的最後機會

又諗返起大佬上年fight back
今年竟然幾十倍

巴基之星又黎 ？

1 4 6 點睇

鷹雄？

4 10位置

Win?q買咩好

大雄圖

唔係nigga 騎

又巴基之星啊
今場想要咩藉口呀?

巴基仲得咩

V92 孝順仔

唔想買W 應該玩PQ 3隻互串

1 4 10 qpq

時時精子值唔值1.6

上場布生騎係好左
但都係

跑1600頭三段快過一分十秒都贏到你地無得跑

雖然我都想傳承出去跑,但某D人睇下18年浪琴榜頭3名有邊隻唔係地頭蟲先啦,仲有隻要軟地先肯跑
反到傻撚左

撚狗之星跑得起殺晒

4號好定6號

信多次巴基之星

想睇利殺曬

Agger 大雄圖就最值博

4

布文係混血

鳩up

1 4 6

莫雷拉好滄桑咁

潘狗騎豬王100%?

達羅素

今季聽左幾多次呢句？

冷馬殺手

星洲司令灣撚左 田雞都選騎9 唔騎佢

轉載
怎樣才算贏巴基之星？
1.必須在巴基之星全盛狀態大勇之時
2.當巴基之星置於最後，必須要有足夠快步速讓其於直路發揮
3.當巴基之星前置，步速必定唔可以快
4.你不能封巴基之星之跑線
5.必須在巴基之星競跑心情最好之時比賽
6.騎師必須處於最好狀態並熟悉巴基之星，否則則乃鞍上人問題
7.全程走位發揮必須要最佳，否則為鞍上人失誤，唔關隻馬事
8.你不能於鬥後勁中勝過巴基之星，否則有失香港人精神
9.務必遵守以上守則，否則即使巴基之星不幸冇影，巴基之星死忠也會說出一堆藉口，說不是馬廢，是其他因素導致輸馬。巴基之星死忠總是可以找到一個藉口解釋上場輸馬之原因，上場唔計，上場唔計。

今場有冇得加野?

2 兄弟又燒唔燒今次 ....

就咁睇星洲季初場1600 追到馬王半個馬位 真係好撚勁
之後就灣左

1 4

精明才子P ?

本來都唔撚想買 咁低賠率
不過唔買又手痕

燒硬啦

巴基畜性來
偶然唔信佢無料到 果場就玩野

雲絲仙子 金庫神偷

馬王睇住食
唔計啦

/ R 7 時時精綵 / 四連環 / 108 / 9 0 0 0 2 / 4

上次唔燒係對外隊馬

隻才子第一次跑2千

騎師要純種白人

最撚好笑係連皇天都冇騎佢

無人再信我馬克 我都例飛wp

皇天同老苗反面嘛

燒硬

我信呀有咩可能咁冷

屌 阿佳。。。。

嗰場中間兩段22秒23秒發癲咁放頭呀美麗傳承

走順就輕鬆

嗰場真係有用力嘅

人地澳洲forum啲馬迷應該都屌馬雲絲仙子唔遠征 垃撚圾

37倍真心抵
歡樂之光5.9

其實地頭虫先會拎頭三
自己諗點解

呢場有平海配莫雅就殺晒啦

大雄圖係咪灣左已經?

兄弟q

轉馬房已經操唔起

巴基之星啦 今場sure win

利敬國好撚樣衰

屌 我一講出曬黎 你地咪撚買到落飛

1 4 11 點睇 雷神冷到咁嘅 2檔都

搵埋過氣日本放頭馬 榮進之光 一齊跑

雪狗

信大摩，買鷹雄算

搏下精明才子啦 話哂阿爸都係馬王

時時win得？

巴基之星撚賭仔

咁又唔係,14年第一果隻銀魂馬咪就係出去跑左轉杜拜先咁高分

布文7檔 潘頓9檔 陣間鷹雄比時時冚死

今日中環佢有好多fd子打地席

又兩兄弟鬥燒?

喂 著燈既喂

時時邊有得輸

鷹雄頂佢三疊

阿佳效應

馬克綠格

果年其實易拎
加上Just a way 大勝

歡樂之光今場應該係跟啦掛?

1600 1800 2000 當打比跑 才子

著格了

屌你地老母 一講買撚到綠格

蕭家3重

姓蔡既無理由爆到掛今場

11 依場唔夠跑?

不過美傳去跑都有機會贏

一個五檔一個十檔 快閘唔頂咁笨柒

點解香港會人學日本大逃跑法

1 4 11 定 1 3 4好

唔學

Arrogate
滿樂時就真係幾十年一遇馬王
California chrome winx 美麗自己認為只係馬王

呢隻有P都收貨啦
同呢堆唔同LV

如果就具腸騎就係 布文鍾意走入裡面搏

告東尼三隻！

最後來料有冇心水

最後召集 撚狗之星

1 3 4 掂唔掂

嬴低班當馬王

一日未跑過都唔知 我夠話雲絲黎香港即輸啦
詩人之言夠勁

歡樂之光回起唔少

3 >1,4

馬克 25倍咁冷

巴基之星

攬炒呀 6殺晒

1 2 8

買左 1> 3 4輸就戒翻一個月賭

星洲司令

冇form 外檔 預佢做電兔開路

馬克爭氣啦

巴基仔橫掃啦

俾面先叫馬王

巴基勝到我係屋企扮巴基叫

鷹雄 W

1回飛

2 6 10qpq

巴基上船
配tommy應該黎料

巴基

巴基贏到我落馬會打人

1 3 4

咁搞死隻歡樂之光啦
佢仲咁熱攬炒

frankel之子留咁前

雪戰
賢仔

兄弟q了 2隻貼欄

具腸

3疊

鏡頭咩事

今日個CAM MAN 好廢

當騎威爾頓

1

留咁後

咩話,巴基之星呀?咩話~~~~~~
有機會?機會呢?

我潘

川河咁到剷到入黎

呢場告東尼 team play 靚到

見到牙般中段拉馬嚇死

終於收皇天錢

我個 3 4 10

唉 巴基仔放棄了 完全追都唔想追

冇野好講
潘神好波

潘頓大賽真係

潘9啲變奏

南亞又呃錢

1 5 11 10

川河去杜拜吧

5

川河呢個發揮杜拜去硬啦

鷹雄垃圾馬

巴基差小小

巴基隻辣殺

估唔到

尊駒

邊個跟時時上咪死邊隻

巴基已灣

屌 早知買1 win好過

完全放棄佢

才子真係唔到

.....

差好撚多

星洲司令笑死 全程係到頂鳩人

少少

潘狗

韋達寶藏

潘頓勁

3,4廢撚到

川河咁都有

有第二

唔明鷹雄咁早踩做咩 你點同時時鬥

才子唔係巴度柒一定第3

又熱頭冷腳

下場一定要買方駿暉愛馬

牙頓 大賽
西拉大熱 長追真係無錯

個cam man係咪發緊夢 炒得啦

搵位搵左咁耐

今場有咩藉口,下場係咪會更好

Cam man腳震？

巴基第一隻變奏
咪出事，重要上一半唔上

應該唔關佢事 隻馬冇加速力了 係捱番黎 前面果D弱先有第4

尾2...差少少包尾

咁跑就啱 當假想敵咁跑 係唔夠跑啫

呢隻玩完

以為時時過早發力
原來大超班

睇下佢冇冇貼到先

邊隻

鷹雄唔知做乜

以為有馬出事拉咁後

同小子一齊退役

早用遲用都係咁多

最尾無力爆 頭3都無

6.1 p 達羅素

最尾上番嚟
佢留住衝好過

隻野唔會無力 3000都仲得

歡樂之光係咪灣咗

時時精采 1000米 發力

醒目再臨

學川河咁跑自己應該唔會最後冇力

冇錯喎

川河尊駒 肯定會外闖

用日本仔

尊駒真係幾好馬 2000都到

香港盃李慕華早d走應該擒埋豬肝

擺明唔係一級馬啦

回滿hp

25 冷冷地

係 寧願佢留力爆LAST

潘狗3隻都跑過
知道哂弱點啦

川河勁喎

兩隻馬王都係潘頓手

皇天真係大賽特別醒神
我頓d變奏真係世界級

有實力兼食喺香港搵唔到食

呢D馬一岩形勢又贏到你冇得跑啦

屌 新手買錯 本身5 9 p
禁錯咗 5 9 位置q

尊駒唔駛跑嘉年草刷分掛

有頭5當佢贏喇

比黃俊跑都贏

過氣啦⋯巴基

方仔自己唔貼就穩了

下場 1 5 10

要馬克唔係度先有得贏

潘狗今年中長途大賽佢玩哂

跑到p
中撚咗

俾人半路冚就收得工

一隻一哩馬王
一隻長途馬王

時時就係明屈你氣量
佢2400馬，咪學威爾頓咁騎足800都重夠氣
你兩兄弟今場玩慢放
人地一上嚟，豬肝就GG啦

估佢唔夠氣

$1073 位置Q (5-11)

馬克羅斯

不過咁跑就等於放棄頭馬博PLACE, 又唔怪得布文跟全發力既

2800馬將2000米當哩半咁跑你點夠佢跑

達羅素咁都有披。

呢D馬真係好撚準 方仔好似一定會出國跑

唔跑得香港金盃
同場要有2隻日本馬
不能與歡樂之光同場 因為歡樂之光彩衣嚇親巴基仔

歡樂之光咁就榨乾哂架拿....

等陣達哥駒去唔去架

我潘d中段變奏

巴基 200果陣仲以為一騎過哂 跟住弱到仆街 不如收檔吧啦

大仆街又係400先開始搵位
200 先突個龜頭出黎
幾驚無p

雷狗比足面大家
出哂力殺上黎

巴基之星 次次直路湧兩腳收工 笑撚死人

歡樂之光一朝了

2個馬主傾下好過啦
為錢者
下下一齊出點玩？

睇下18馬膽揀左邊隻

偷雞博win 個d死哂

立心博p 沖最尾個段就有

一定要啦，有級數但未去到最頂級

潘又可以攬囡囡

14檔

或者係死忠集氣唔夠
下場大家一齊推到佢變大熱就得架啦

今次一千米發力, 賢仔講錯咗八百米發力

佢同馬克一樣比人冚就收皮

一哩又比傳承一騎絕塵 長D又唔夠氣量

淒涼佬練長途馬真係有一手

阿哥都叫威咗一年，細佬就得個吹字

你地潘頓去馬執生好少柒

豬光就唔知 馬克洗同你傾 你望下紅黑衫有幾多隻先得 點玩都得

羅b退休未

短途都唔差

巴基之星下次仲有咩藉口
已經換左咁多騎師
個垃圾馬主抵死

執左場浪琴表仲唔夠

跑2400米先係正宗

巴基, 5050, 平湖之星, 上季吹到點勁今季回哂塘

怪錯左神童

歡樂之光順走最好,最好段速就慢慢慢快快,依家咁有啲老襯

12月 2400咪輸左

屌你老味 呢場爆啦掛
寶得住 膽拖全餐 qpq$20
Wp $50

女皇盃 遮打盃輸埋就可以收皮

灣咗啦 唔使再買

巴打 手機用咩apps睇馬

豬肝唔快放，根本冇威力

佢呢場都唔快啦 無貨賣

你讓人放主動權就唔在自己度, 人地踩你都冇得走

馬克一日係到應該一日都無佢份啦
兩兄弟唯一無互燒果場就係HKIR比你偷到果場

告仔仲會益你羅富全咩
而且馬主同系仲有一大堆馬後上，未驚過

APP 呢就要用 RACING TOUCH

不過唔使用 APP 都得

沒啦 隻馬沒左個時的沖勢 今季用盡了 下次再出都只會輸

應該羅富全估到告狗會叫呢隻做步速
點估潘狗真係走

連登

Youtube

頓真係好撚勁

連蛇跟左
仲有無

6歲馬 今季冇貨 下年更加難

仲要馬克無論打唔打隊際都係要走

阿般去馬嗰陣d步速判斷香港邊有人夠佢黎

馬克巴基收皮都仲有隻時時
豬肝下下都比人燒
時時個跑法彈性到

無錯 換左咁多人都唔得
同埋無左以前既衝刺

再換都係換紹菜

巴基沿途望空唔計

下場寶得住

潘頓中段走上黎

其實馬克羅斯咪等於2000版既祟山寶
剩係識一味死CHUR,單騎領放都一定係快放

時時女皇盃最大對手可能係達龍駒

直播有冇apps 唔想打攪到睇緊電視嘅兩老

巴基仲有機會
跑主席短途獎
1200路程專家
跑1200全勝

睇下跑成點再講啦

想買 雷西騎王

放頭 居中 後上都得
真正既馬王

後上殺低紅衣爭分

不過時時轉彎發力呢下絕, 歡樂之光比馬克頂住插針都難飛

達龍駒其實好勁咩.....感覺一般姐

何妖唔頂果下先好野
你試下調轉 潘頓頂到你仆街啦

慢閘就收皮啦

睇youtube 直播啦
不過我唔睇先中 睇過幾場跑第四

拉馬嗰陣d塞車扮冇位都係

真係一陣贏到先講野啦

上now 630睇lo 唔係就my tv

Youtube咪有直播囉

仆街 隻鷹雄咁跟上黎想點 ?

一陣仲有添滿意12檔

馬克算唔算自己友

轉左做東死士
同你歡樂跳CHACHA 點都贏你

唔想睇個爛閪馬主也文也武

玩Team

呢隻都贏到我 切7呀

打隊際BLOCK死歡樂之光, 點會頂

thx 巴打

mytv super

呢個快d定mytvsuper快d?
mytvsuper慢成分鐘

1-4-8鐵角q

淒涼佬要去時時精子 何妖邊會頂佢

下次可以試下品字型封住時時 唔比佢上

同馬房頂你做乜？
打得隊際就唔會阻自己友架啦…

咁肯定係呢個

識野

咁歡樂之光都幾麻煩 冇形勢就收得皮

所有經網既都慢d架喇

14>5 7 11

J2 都慢過現場啦

整傷馬克

想大逃有隻一模一樣既陪你玩 留住又冇威力

告東尼大把電兔

利申 我一條飛到依家都未中過 怕燈死佢

寶得住

楊明綸做膽，中硬

場場熱門咩 今場要爆了

連蛇有無翻身水

容癌大熱

9 w102 p6.5

好想買水火風

叫做攞過盃

神威傲翔

1？

本身都幾鍾意呢隻 但係見到麥偉利鳩都縮

寶得住大船？

大摩話美麗傳承唔跑主席錦標
驚變第二隻佳龍駒？

識馬！

見今場贏得唔輕鬆 想俾佢回下掛

/ R 8 威進駒 / 最後一次想念着你 / 40 / 2 2 1 0 5 / 19

李寶利得住

冠軍一哩啦
唔係真係博得太密
大摩得返呢隻

方駿燈出唔出醒目

又博冷，4 9 10 11 12 13

肥鬼 去馬！

點買好

馬會apps死左

三圓虧佬

4 9 11 11 pq互穿

4 9 10 11 12

玩冰火

隻美麗唔似咁短 上次俾活力寶拋甩

一比人過就自己停

田雞接手告仔馬

App死左？

金木

網址都好似死埋

威進駒補中啦

12好古惑 應該會有重注

再享!

1 4 13 屌你馬會app燈到死埋

Apps死左

精神

又容 楊？

5拖1 11

熱辣辣，好少會去

布文

精神啦

呢隻馬要留番黎吸飛

4 8

精氣神同主馬

水火風

11啦

痴撚線威進駒

良進駒差少少

14 5 11 1

水火風成程都昂起個頭 成隻好吉利咁

熱

楊明綸 最尾一步唔比 差D輸

垃圾到

楊明綸跑第二就罰梗停賽

差d要屌鳩楊狗老母
臨尾收鞭

小氣鬼輸左就大劑

大包尾爆返上黎
不過都中返條張敬軒o

麥偉利條友又係唔冷唔去

如果輸真係有撚排停

神威又有

Cashed

加少啲分

自在人生冇既

屌差啲

小氣鬼差d大檸樂，咁老定

賭大熱q

佢有熱馬?

佢輸左起碼要停幾期

唉，差少少

張敬軒一早咁跑就唔使敗走啦

又針

又輸...

嚇到屎都標埋

垃圾蘇兆輝

佢輸左 我都衝落去屌爆佢

楊明撚等緊威進駒過佢？

綸仔世界級冷靜

未盡全力策騎

計埋呢場今季先第2次上名

冇左第一既話真係起碼停6-10個賽馬日

戇鳩 佢d馬有幾可熱 講之前用下個腦

李易達起孖

神威 一百分馬

200發力，好癲

我個5w

6環可唔可以爆返隻
連續4場大熱
自在人生呢個位咁樣無幾失望

田雞幾下分疆好似部能

田狗入黎做乜撚

岩啦 輸咁小唔洗加好多分 下次個磅同依家都差唔多

楊明綸自己都買咗威進駒W

十卜 妙算達人

唔好搞笑啦
下場又冇架啦

頂你個肺so9
咁遲先發力

放心
達狗 智障寶
6寶獎1000蚊

等睇達龍狗出醜

泊得淒涼佬碼頭都係要學分韁

佢當初d馬唔係熱咩半冷都唔去

其實贏好多叻馬

又四哥

容赢2熱W
今日JUMP係正常

請大家支持我

達龍狗換番牙頓 又要嬴了

大家唔好睇錯
今日係容2win
唔係李易達2win

真係咁樣應該連1000蚊都無啦下化

達龍驅加速仲勁過威進驅，今鋪冇得輸allin

張敬軒個case係
跑得廢，分唔到勁馬
跟住分唔到勁馬，跑得廢

新力必 wp$50
邊個邊個 wp$50

搵食馬黎 一熱就輸撚到仆街

嘉應之星比多次機會

告東尼大讚潘頓發揮「時時精綵」一絕，最初吩咐何澤堯盡放「馬克羅斯」，但中段突然減慢，佢好驚訝潘頓突然發力上前，非常機警。

容咁正氣嘅 2隻大熱都w

係喎 容天鵬起孖果2隻馬都係李易達嘅
其實收埋唔少寶藏

btw 好鍾意你個名

差d

楊仔容癌計好1哂贏你少少
你地識乜

幫你戒賭了

香港就係咁
旗袍敬軒
黎緊夏禮賢都會係咁

可以伸返碌鳩出黎

何妖想偷食

紅運戰士 應該p到啦

冇人知佢乜水 又跑唔到輕磅馬

達龍駒1.3w

係香港跑馬 人脈重要過騎功

估惑

唔好見係容狗就覺得佢隻隻馬都係冷食先得架 耆成同英之友 兩隻明顯明刀明槍，再睇下佢上次贏馬既賠率

學唔到潘狗贏香港杯嗰d逐段加速

潘頓騎王係咪可以拎錢了

咁係咁嫁啦
呀國巴度咪又係自己努力爭支持

紅運戰士咁冷

呢個環境好唔利新騎師

楊明綸最尾係咪收韁

佢跟指示可能仲好d添
放頭唔一定要dup慢

達龍狗跑第4比你睇

達狗跑第二
尾場智力寶贏 雷神又贏

馬克邊有機會嬴 不如幫下時時仲好
但何妖好鬼

痴唔到馬房支持就要四圍R廢馬

放軟哂手腳 以為嬴硬咁
買重左佢WIN 大聲屌左出黎

好好瑪

現場有綠布，which

蕭家仲有兩隻後上，快步速都冇所謂

尾場競技勇士點輸

下場心水 1，7，9

相中好友 希冇大步欖過

cls隻達龍駒洗唔洗1.3咁熱

準備報警 你ac會比人撞到入唔返

係咪皇龍司令 收停咁滯

妙算110倍雖然1800唔睇好都唔係咁冷掛

達龍駒似會do sth

19202714

好想達龍駒輸 洪x杭正一仆街黎

On9

輸硬 隻馬又唔勁

阿奠: 牙蔡我屌你咩 你唔出馬我咪可以問紅棗坑R隻達哥駒囉

相中好友? 見佢直路冇

係咪巨額過關搞到

參考頭場啦
又係雷神放頭

經典杯係咪除左佳龍冇開過大熱

支持妙算上第一

三號又冇人睇好？

新力必 邊個邊個gogogoooooo

威爾頓唔記得係唔係

蔡話請你返黎橫掃3,4班 ONLY

布民我求下你跟前走

俾我真係心臟病發
以為自己騎緊馬王咩

唔係,步步友大熱
因為1600既時候步步友屌打佢

大賽必飛LIST-田泰安

好好瑪有冇基？

協霸冇人揀

想買田雞 求屌醒

邊隻綠布

酷男劏精彩鬥士

最記得13年經典杯99倍撘99倍Q

相中好友

紅運戰士過黎沙田搞笑？

我中w

隻馬都唔夠班啦

又開大熱

不過其實新力必好生

你算把啦

巴度拖咩

屌係wor 佢跑開跑馬地

1001